其實定期搞隻揪大會咪幾好

你off duty 同市民隻揪

示威者 又可以出火 少d上街
警察又可以出翻開工堆火
Win win

群抽都得 打到我地所有香港人服咪唔抗爭囉

唔知黑驚慣唔慣無武器隻秋
無得開槍用警棍毆人lu

有先例可以仿效

係囉
除哂身上既裝備同市民隻揪啦

大家唔用裝
最多唔圍你 一對一 打輸下個上
最快冇晒人果邊就輸
咪以後唔屌你老母個臭閪囉
mon post 啦黑警

曾鈺成做評判

自由博擊，男女都可以互揪
完全平等平權
受邀者必須出席
缺席者將會記錄於決鬥冊，及報紙登頭版示眾

江湖規矩，隻揪隻！
即係一個打一個，唔好諗住犯規呀！

暗黑武術大會

咁樣隻揪咪幾好

樓梯莊 輪佢大米

咩事

打贏咗唔駛講
打輸咗佢話你襲警

啱呀，逢星期日搞警民隻揪大會
跟UFC weight class同UFC rules，香港好快有人真係入到UFC

Fight club

一陣班狗話full gear 同你揪

我要同madam瘋狂摔角

全國隻揪日

the purge?

警民關係科定期搞個打雷台有無得諗

佢地冇gear點會同你揪，著住副野佢地就勇武

跟住換咗制服發現自己同普通市民一樣
開始懷疑自己究竟做緊乜

簽生死狀

國定隻揪日

體育救國

拳願阿修羅

The first rule of Fight Club is: You do not talk about Fight Club. The second rule of Fight Club is: You do not talk about Fight Club.

成日話沉默大多數都係支持佢地丫嘛，咪比佢地叫埋d支持者出黎群抽囉，睇下邊面多人

First rule....

好撚正
好原始

小童群揪會

咁警隊人數一定下降得好緊要
個個星期都被人ko

咁輪法sdu 都唔夠玩

瞓底咗基本上冇再打
最多抽一兩嘢水

贏咗之後吼叫

唔知飛虎隊可唔可以一個打十個

諗起修道船

幫廢物日日嫖賭飲吹,仲虧過公園晨運d阿伯

全民運動日
將香港人變成另一個戰鬥民族

消防好抽d

試辦吓無壞喎

國定殺戮日

揀哂女警

黎緊星期六日，大家一齊去誠邀灣仔總部三萬大軍以武會友

可以，隻揪大會係市民受警方邀請
因此挑戰者有權選擇對手

you do not talk about

理想係好 但可以肯定實際情況係 成班上哂台 然後突然有幾粒淚彈打上黎
之後又黎GEAR撚
市民屌9佢 就話有部分休班警 被賤民圍毆 又強烈譴責打飛機

屌
對面一打十都死啦
200萬人輪姦3萬隻狗

200萬 vs 3萬

比市民同警察隻抽群抽出左度氣咪冇事
乾手淨腳
好似打飛機咁

變左鳩達vs大波man 2.0

記者做直播 超多角度

Come

贏左可以做三年大佬

上埋Chain

男人不了

啲狗肯除唒裝備打先算啦
佢地都唔敢

力之大會

況且會唔會被人告虐畜嫁

單挑群毆大會，單挑係一隻黑警單挑一班市民，群毆係市民一齊打一隻警賊

搞唔搞女子組

香港鬥獸場

Fair play

因平等平權
只接受一打一
二百萬打三萬，車輪戰市民唔會輸

支持成立群揪日

好波

俄佬打交日常

不設女子組
女警賊冇權挑選對手性別
男性市民照打都可以

廢話唔多講
唔知大家聽過高雷武術中學未

除哂D gear隻揪
1打1都輪哂你3萬個
後面仲有197萬

下次有大型集會 就係中間劃個圈 雙方簽生死狀
隻揪隻 打到KO或投降爲止
穩陣起見可以加個拳証 確保唔會打死人

如果有就跟隊+1

曾志偉做評判

不打不相識嘛
不過公平條件對等情況下班警犬就會淆底

用起明香大嶼既錢起個台
舉辨全民互啾

黃藍黑free fight

垃圾狗 我要打十隻

搞返清楚
打死班狗係完全冇問題
因為市民係受邀者
根據先撩者賤，打死無冤logic
只要有一個市民傷亡，馬上就變成混戰回合

打咗好多年拳

跟機

我竟然遇知到下次遊行新一個口號

華夏第一賤

第一個挑機

真呀 係咪打呀

制唔過wo，我地得幾萬人，對面有幾十慢人

重點唔係佢堆gear 係佢套裝背後個身份

除左套衫佢地只係一堆爛仔

最撚緊要嘅係 唔好各得同人隻抽呢個主意好幼稚呀 你啲伙記諗出嚟㗎 成班撚樣讀書唔成 揸住枝槍叫人隻抽

夠闣膽出黎咩

食雞香港版

牙wave

咩口號

隻揪 隻揪 隻揪 隻揪。。。。。。。。。

隻抽呀屌你老母黑警

我地人太多啦 公平d
叫埋支持你班暴徒既廢老一齊黎打啦

隻揪大會全程直播
分分鐘帶起隻揪熱潮
啲鬼佬親身黎睇

我第1個上黎秋

【極重要】正視港人健康問題

我地前班成班gym撚，佢地除裝玩條撚?

屌啲黑警比人用傘打兩下話暴力睇死佢地怕痛唔打得啦

點解俄佬成撚日都有隻揪大會

打和啦super

唔撚洗做呀屌你老母
到時一車車送過黎

直接呢個搞撚掂啦

最快冇人個邊輸 真係寧願比人圍死，都好過打咁多場

講國定殺戮日個啲係咪無睇晒咁多集

政府拎黎清窮人同異見用

強烈支持

係咪啊 join

fight club

我打埋蕃薯偉

大波man走咗數幾年都仲未還

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

大家個心態轉換下啦 我唔想再睇住啲兄弟變發洩工具啦

係咪隻秋合法化左？

警隊代表會搵邊個
唔知如果有合法拳擊比賽休班警員對平民會點
台下口號

黑驚就真鍵盤戰士啦 操下體能以為自己真係好撚抽得 試下唔好撚抽後算賬 除底gear打過 包撚到成個佛祖咁都可以話傷 含撚啦屌你老母

魔界統一戰

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

變旅遊節日

連登仔個個做開掌上壓咁大隻，一拳一件不是夢

食放題

女警泥漿摔角？

一個為理念去打。一個為錢 唔駛講啦？

Super hot fire

bing

pop

Bala ping

pow wow！！！！！！！

有冇人幫手一齊問下，我驚趕唔切報名

警務處處長：

本人為一名香港市民，素聞貴處的警察隊伍受專業訓練，乃亞洲首屈一指的武裝部隊。昨日（七月七日）晚上，透過網絡媒體，得悉貴部門的前線員工（警員編號19450）於旺角鬧市向市民高呼「認撚著我呀！隻揪呀！」本人就該警員疑似涉嫌刑事恐嚇的行為，深感驚訝。

經思索後，如本人假設該名警員真誠地在執勤時作出「單對單散打對賽」邀請，希望得悉有關比賽安排，包括賽規、場地、日期、時間及報名方式等。另外，本人亦希望了解該名警員為何會在旺角鬧市執勤時作出即興宣傳。這不但可讓眾散打好手能與該名警員切磋武藝，體驗亞洲其中一個最佳武裝部隊的散打水平之外，亦能令市民了解警務處推廣民間散打的努力。

如非有武術比賽舉辦，請警務處處長向公眾解釋為何該警員會在旺角鬧市中發出如此駭人聽聞的言論。即使本人透過電腦屏幕觀看該警員發言，仍深感害怕，擔心旺角的路人可能會因該警員的攻擊而捲入拳鬥之中，造成人命傷亡。同時，如證實警員言論不當，會否調查該名警員涉嫌觸犯刑事恐嚇罪行？

現希貴處能及早處理此事，並給香港市民一個答覆，免除市民隨時遭受無妄之災的恐懼。

此佈

市民 XXX謹啟
二零一九年七月九日

同意 我真係唔信你無裝同公平隻揪會輸
利申 五年泰拳經驗

如果香港真係搞啲人第一時間應該沖去 狗竇 同埋禮賓府

The first rule of fight club

u must not.....

輸咗會畀人賴皮
市民被告
贏咗就話 玩下啫
無罪控訴
Win Win

出信問要拎埋賽規呀

用返國際殺戮日條rule：為咗全面減低犯罪案，有一日比晒權利同自己去犯案都諗得過

LF2

諗起毅進掣個madam

邊個贏左個日 旺角就邊個話事

屌你 分男女組啊

the first rule of the fight club...

梗係梁榮忠啦
大師兄嬌喘一聲....

唔該留返盧偉聰俾我